C羅曾與性侵案女主簽署秘密協議 承認女方連續喊不

自從《明鏡周刊》曝光C羅09年強奸案細節之後，C羅律師只表態“這是侵犯隱私”，而並沒有表示“這是胡編亂造”。當時西班牙媒體就懷疑，C羅強奸案確有其事。如今，《明報周刊》放出了更多細節。C羅在保密協議上的簽名被曝光，C羅也承認女方一直拒絕自己，但自己仍然強行與對方發生了性關系。

這起強奸案發生在2009年夏天，C羅方面在2010年1月12日，與女方馬約爾加方面達成了保密協議。C羅支付37.5萬美元封口費，此外還要承擔馬約爾加進行艾滋病檢查的相關費用。與此同時，馬約爾加必須對此事完全保密。如果馬約爾加接受了記者采訪，那就需要面臨高額的經濟賠償。
在這份協議中，C羅作為當事人一方簽上了自己的名字，他的簽名被《明鏡周刊》曝光。這份簽名意味著，C羅的確與馬約爾加簽署了與強奸有關的保密協議。
在簽署保密協議之前，C羅的律師團隊還對葡萄牙人多次進行了詳細的詢問，他們希望得知每一個細節。這份調查報告，也已經被《明鏡周刊》掌握。在2009年9月對自己律師表態時，C羅明確承認自己違背對方意願進行了性行為。
“我從背後進入她，很粗魯。我們沒有改變位置，大概做了5-7分鐘。她說她不想，但她讓我可以這樣做。在整個進程中，都很粗魯。”C羅回憶當時發生的事情，“她一直說不，一直求我不要那樣做，她說自己與其他女人不一樣。我後來道歉了。她說了不，我中途停了幾次。”
但在2009年12月，C羅對自己的律師團隊卻給了另一個版本的說法：“我從後面進入她，沒有換體位，時間大概是5-7分鐘。她沒有尖叫，她並沒有打算尋求幫助之類舉動。”
美國警方也向《明鏡周刊》確認，馬約爾加在報警時一直在哭，但拒絕給出對方的名字。馬約爾加只是表示自己參加了一個派對，並且在派對中被一名運動員強奸。

唔好呀
停呀
.
.
.
唔好停呀

時間大概是5-7分鐘。她沒有尖叫
又快又細條

dont dont dont....dont stop

打J保平安

隻臭雞要求愛滋病測試？牙朗驚你有愛滋先真

會拒絕C朗咁不可思義

可能唔鍾意男人呢

朗迷可以話佢講過唔算數,唔道德

不過封信係真,刑事案就唔到你私了

洗定PATPAT啦

#metoo

上年咪解密左份協議出黎囉
[url]【C朗涉強姦】德媒再爆料 740萬掩口費嫌貴壓價 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

知唔知雞姦咩意思

圖呢

收撚完錢走去告人強姦
一開始就去告啦

明報周刊

如今，《明報周刊》

美斯做唔做到

條女就爽

292萬有咩雞叫唔到
740萬屌哂佢全家都得啦